<cwl_lang>
	<lang code="de" name="deutsch" version="0x00700b06" />
	<translation name="changelog" type="str_arr" value=" CWishlist Windows von chrissx (chrissx Media Inc.) Changelog:\
\
Version 7.0.0:\
-CWishlistDeflate v3 wurde hinzugefügt (wir haben zwischen 10% und 40% Verbesserung gemessen)\
-Sehr viel Multi-Threading, beschleunigt das Starten, Refreshes und vor allem das Erstellen von Tinyurls\
-Große Teile des Codes wurden neu arangiert\
-CWLS v5\
-Wir haben den AppData-Einstellungsspeicher optimiert\
-Der Sortieralgorithmus wurde von Mergesort zu Quicksort geändert, was eine Geschwindigkeitsverbesserung und weniger RAM-Verbrauch zur Folge hat\
\
Version 6.2.0:\
-CWLS v3, ein kleines Update von CWLS v2, hinzugefügt\
-CWLS v4, hat die Größe von recents.cwls bei uns um 59,7% reduziert, hinzugefügt\
\
Version 6.1.0:\
-Der Öffnen-Dialog akzeptiert jetzt auch CWLD-files\
-CWishlistDeflate v2 wurde hinzugefügt (reduziert die Dateigröße weiter, wir haben 15,5% und 22% gemessen)\
-Die Effizienz beim Laden von CWLD v1 Dateien (und damit auch CWLD v2 Dateien) wurde verbessert\
-&quot;Nicht gespeicherte Änderungen&quot; wird jetzt nicht mehr angezeigt, wenn man Dateien, die über Strg+O oder die Toolbar geöffnet wurden, schließt\
-Manchmal wurden Dateien nicht in die recents gespeichert\
\
Version 6.0.0:\
-Der CWishlistDeflate v1 Standart wurde hinzugefügt\
-Das Speichern und Laden der Listen wurde bzgl. Performance und RAM-Verbrauch verbessert\
\
Version 5.0.1:\
-Hotfix für einen Bug, bei dem die recents Datei 1. nicht geladen und 2. kaputt war.\
\
Version 5.0.0:\
-Sprachdateien können jetzt erstellt und hinzugefügt werden.\
-Ein kleiner Bug in der Suchfunktion wurde behoben. (Großbuchstaben)\
-Die Version 2 des recent.cwls-Standarts ist da! Heißt: Die zuletzt geöffneten Dateien werden jetzt besser gespeichert.\
\
Version 4.1.0:\
-Sehr viele Under-The-Hood-Verbesserungen\
-Ein GitHub-repository (https://github.com/chrissxYT/CWishlist_win)\
\
Version 4.0.1:\
-Day one patch für einen Dateiendungsbug in 4.0.0\
\
Version 4.0.0:\
-Der neue CWishlistUncde v1 Standart wurde eingeführt\
\
Version 3.3.0:\
-Hintergrundfarbeneinstellung hinzugefügt (wird gespeichert)\
\
Version 3.2.1:\
-Die Fenstergröße wird nun gespeichert\
\
Version 3.2.0:\
-StackOverflow-Warnung hinzugefügt\
-Die Pfeiltasten können jetzt benutzt werden, um durch die Liste zu gehen\
\
Version 3.1.0:\
-Suchfunktion für Wunschlisten-Items hinzugefügt\
\
Version 3.0.0:\
-Merge-sorting für Wunschlisten-Items hinzugefügt\
-Der größte Teil der Unterstützung der deutschen Sprache wurde erledigt\
-Tinyurl wird jetzt für URL-Verkürzung verwendet\
\
Version 2.3.2:\
-Fehler mit einem out-of-bounds listbox-index\
-Die Backup-Prompt wurde bei jedem Start angezeigt, sollte jetzt nicht mehr passieren\
-Der &quot;Open all&quot;-Button wurde beim Verändern der Größe nicht richtig platziert\
\
Version 2.3.1:\
-Dieser wundervolle Changelog wurde hinzugefügt!!\
-Ein tödlicher Bug in Verbindung mit der recents-Datei wurde behoben." />
	<translation name="restore_backup" type="str" value="Das Programm wurde letztes mal unerwartet beendet, wollen Sie das Backup wiederherstellen?" />
	<translation name="close" type="str" value="Möchten Sie Ihre ungespeicherten Änderungen speichern?" />
	<translation name="new" type="str" value="Alle ungespeicherten Veränderungen werden verworfen, wollen Sie wirklich eine neue Datei erstellen, ohne zu speichern?" />
	<translation name="open" type="str" value="Wollen Sie die ungespeicherten Änderungen speichern?" />
	<translation name="switch_lang" type="str" value="Bitte wählen Sie die Sprache aus." />
</cwl_lang>